Let's Jam : 關公災難過後 竟然係令人嘔心嘅 偽善

唔告：正廢柴，垃圾，有種告鳩我
告：屌你分化狗，扮黃，告鳩手足，死藍絲
告但罰你一蚊，幫你咩暴動罪律師費：公關狗，偽善，嘔心

公字我贏，字係你輸，中間打和都係我贏

同場加映

貼堂

講還講,唔好貼老細圖

夠未呀屌你老母 小學雞

岩岩發現原來條傻鳩字都打撚錯
重申重伸都分唔清就番去讀多兩年書先啦
洗唔洗籌旗學費俾你啊

唔意外，佢地班人渣除左成日淨係識fb抹黑，
講咩「大家心知肚明」「大家都知」之外仲識啲咩？